# 游戏玩法

在《托瑞尔幻想》中，玩家将扮演一名有勇有谋的勇士，通过强化英雄通关主线剧情最后完成拯救世界的任务。玩家可以在游戏中体验到多种轻松有趣的PVE玩法，比如：通天塔、神秘墓穴、首领挑战等等，也能参与个人pvp竞技场和百人pvp领土之争感受竞技的快感。

在游戏初期，玩家的主要任务就是完成主线关卡的挑战、解锁各大副本、招募更多的英雄。

而到了游戏中期，随着关卡的难度升级，玩家更多的是需要去了解每个英雄的技能特点和职业特性，同时利用种族光环的buff来进行5v5的策略布阵，然后去挑战更多且更高难度的副本为英雄们赢得更多的升级资源，只有这样，才能不断变强。

在游戏后期，当玩家们都拥有了足够的实力和策略技巧，此时联盟战将会成为核心玩法，如何成功对抗并战胜其他联盟将是每个玩家将面临的长久挑战。
